日本鞋鋪

大家去日本買鞋既話，通常去邊d鋪頭
就去名古屋，想睇下各位巴絲有無推介

abcmart

仲有無

Atmos

大大步